機場文宣要夠速食！！簡潔！！重點突出！！！

琴日有份接機，見到現場好多文宣，全部都好靚好有心

但係跟據我嘅觀察，會認真停落黎睇嘅好大部分人都係同路香港人，而旅客就會一邊行一邊睇。

我琴晚現場畫左一張好簡單嘅文宣，A4 size，內容淨係寫左黑警放過期催淚彈，黑白大字報咁，再貼係自己個口罩出面同行黎行去。

發現咁樣好似簡潔清晰啲，夠速食，成功吸引到旅客嘅目光，所以想集思廣益，大家一齊設計大字報，一張紙淨係寫一句資訊，再貼係自己到

等我拋下磚 利申:唔識design

推

Take Back Control
攞返香港自治權

唔係呀 機場個d幾好

[突發][傳真社] 因航 HKSAR -> CHINASAR

各有各做，你呢d簡單易明，都幾好

係呀 純粹比多啲諗法

要整D 俾旅客知道日程, 同真係開TG 可以點做

Content advice for airport leaflets

Therefore, how to stay safe in HK during this time

(protest area in the upcoming days, what gear they need just in case, what to do if tear gassed, how to read police warnings if a traveller happen upon a protest area, how to identify first aiders, traveller legal rights should they get mixed up in the protest and questioned by the police, consulate phone numbers etc).

Then, a portion of the leaflet can be used to explain the protest, how they can help, as well as the 5 demands.

推！

係 簡單嘅可以吸引目光 詳細嘅就可以解釋

個hide係咪可以改做hided？
如果就咁hk police hide warrant card個意思好似係叫黑警收埋張warrant

推 如果有啲易拉架會更好

推樓主個啲
簡單易明

唔錯

好呀 咁我用番past tense

我見接機隔離啲人舉多字既a4 size
梁國雄議員咩

之後都開左類似嘅post，見到有巴打覆左啲都幾好，搬黎呢到

未入去嘅 印埋先入

高質
大宣辛苦晒

[好重要］!!!!!機場文宣請入

hide past tense 係 hid

改了

多字揾鬼睇 上leature ppt全部都係字 你都當professor弱智啦
最緊要簡潔吸引到人先

屌 好柒添 我再改

好

Push

係啊
個個寫長篇大論，好少人真係會睇！！！

仲有咩寫？你地講我整

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

香港安全但要留心警察行為

我新加左啲 可以print埋

今日拎去用下

謝謝巴打

仲有咩句子想要可以講比我知 幫你地整

有冇英文版嘅五大訴求？
大多數poster都講popo
Out focus

Agggger

認準目標! 而家係要追住個boss黎打

我都想整 但未搵到最precise嘅翻譯

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

認同！推！

有冇人可以整到d fans牌閃晒燈咁?咁樣先搶眼d? 內容要重而簡

Google translate住先

HK POLICE = TRIADS

同朋友討論過，佢哋覺得強調警察濫權濫暴，鬼佬未必咁大感受
一嚟唔切身，二嚟外國啲場面可能仲激

呢個好唔好？

呢個 post 極有用

These are good

會唔會整埋殘體字?

要喺呢班支那人個腦入面都埋粒種子

5 Demands from Hongkongers
1. Withdraw the extradition law amendment bill
2. Retract the characterisation of the protests as “riots”
3. Full independent inquiry into police brutality
4. Unconditionally free all arrested protesters
5. Universal suffrage for both CE and LegCo elections

利申參考報紙再自己改動少少

支持
太多字無人睇

hide hid hid

係
好多都太多字 遊客唔會睇得切

只推戰術文 行動文
多謝合作

岀面廢文一概不理 負皮

Hid呀

HK police attack foreigners le?

改左了

唔好意思 柒了

Q😡

已經連續三次機場活動比人冷處理
No way!

搞完得自己人知，係無用家！
萬人接機完美反擊政府所作所為！
一定要表揚呢d專業人士，參與示威，好人好事！

認同
屌你老母作篇千字警世文無撚用
我地只有一秒俾旅客同全世界知咩事
要簡單直接

如果坐係到嘅手足一齊攞一塊大banner寫no extradition bill會唔會好過大家坐係到攞住張a4紙

有好多旅客只會路過望下
望個下只見到一我班人好和平跳起yeah
但唔知發生咩事

有離境旅客望落嚟都唔知我地做乜

有張老年咁大嘅標語，一眼就知咩事

樓主呢啲最啱路人睇
吸到旅客attention就有機會停下來問

push

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

我覺得都重要，但係對旅客嚟講，唔係住香港感覺又似係額外資訊？
對旅客好似係要引起同情同埋俾佢哋知道可以點幫我哋？

對大陸人可以印依篇文出黎派

支持簡潔文宣

巴打有冇黑白版？可以印番100份

下次去機場會用

要簡潔！

行過得10秒，簡潔佢哋就會明個意思

有快餐 再吸引佢行埋少少食正餐就最好

pish

屌我都柒咗

可否建議多個？

HK POLICE REFUSED TO SHOW WARRANT CARD

拒絕出示（refused to show)強力過就咁收埋(hid)

大台不代表我

咁樣好唔好？

Pish

簡潔

A3最好

推推推

回應之前話 希望人哋接收你嘅資訊嘅時候 都要俾人一啲佢想要嘅嘢

三摺小冊子 新手文宣多多包涵

pdf在此

咁樣？

文宣好重要

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

就係咁樣

推 會入機場嘅巴絲都參考下

咁呢

根本越簡單越好

旅客一出禁區就趕住去揾交通工具入市區，鬼得閒睇長篇大論文宣

請大家認準目標

1. 對於D 藍絲廢Post, 一定要冷處理, 愈回應, 佢地愈High (藍絲不是敵人, 藍絲只是唔會醒既豬)
2. 商家對示威者有敵意, 可以建立罷買黑名單, 支持幫呢D商家宣傳出名, 但要以宣傳主線任務為主
3. 對住黑社會, 不主動攻擊, 但要識得自保同必要時還拖. 同黑社會合作既警隊係廢既

藍絲, 商家, 黑社會,
都不是我們既目標,
請記得目標只有一個,
就係呢個沒有道德既政權

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

認同

Push! 要一眼就明

建議樓主可加埋呢張！

有啲輕鬆啲既
易入口啲

琴日落機會睇咗陣 有design同事都話文宣唔夠簡潔
應該要簡單但夠visual impact 一見到就會想睇
我建議係直接控訴政府/黑警嘅圖片

巴打好波

Sorry耐左

會去機場既手足！
可以叫遊客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾遊客搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

用過期Tear gas做文宣好呀
我覺得旅客會Buy

如果未印可唔以好快改少少grammar?

大家有冇最簡潔嘅五大訴求英文版？

呢2張唔係我整 我搬黎的
冇個個file

整得靚

繼續接機 唔好俾佢停

睇下呢d有冇用：

更多：

上次機場805我手繪嘅
簡單英文同數字表達最緊要

如果未印可唔可以快改少少內容？

1) “peal TV” —> “Pearl TV”
2) “what should you do if you approached or prosecuted by police?” —> “if you are approached by the police”
3) “stay tune” —> “stay tuned”
同埋遊客係咪應該直接揾領事館，唔係揾律師？

推
一開始就俾咁多字出來，真係會少人睇
簡潔d可以吸引眼球
更能夠吸引到d旅客去了解更多
就算佢地最後冇停低睇，都可以略知政府同黑警d衰野

冇錯 啲紅色都好重要

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

一陣整番電子版先

同埋可以嘅話希望bold一bold第二頁嘅地方名(Sham Shui Po), 因為外國人未必咁清楚; Chater Garden可以嘅話希望寫明係Central

堆

串錯字呀ching

認同, 盡量簡潔！
顏色突出就好

屌，係喎
THX

直至5/8 已經1800 tear gas

巴打介唔介意將啲main verb轉做紅色？ 會搶眼啲

已改 請指正

仲有一定要叫英文口號
香港加油都要轉用英文叫
係機場返工 人班外國人話聽唔明大家叫緊咩
雖然佢地有拎booklet
但出嚟個下聽到個個用廣東話叫 佢地係黑人問號feel

我好同意 唔好太多資訊 佢地消化唔切

free hk!

琴日有接機，諗既野同你完全一樣

同意！！！超級重要
嗌廣東話只會令佢地覺得好嘈 一頭霧水

外國啲標語，好多時都係黑色黑體純文字，有時加啲顏色，冇香港咁多花式，但簡體有力，畀外國人睇就一流

係呀 坐係到嘅手足都可以貼係頭頂/額頭

民主是个好东西

推呀 琴日想搵啲簡潔英文文宣搵唔到 唔該樓主

借用

第一次去接機，口罩係咪必要？

我有帶 保障番自己好啲

post card 果啲都好吸引

👍👍👍

簡潔的文宣可以加個QR code

靚

屌你咩 明明咁有用嘅文宣都咁撚謙虛嘅

有建樹

怕醜呀

有相會震撼D 得隻字 D外國人唔會知幾大問題..

簡潔d！eye catching d!!

Fight for freedom
Stand with hk

今日 大埔

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

仲有咩句子？ 集思廣益

有埋圖嘅詳細文宣可以交比靜坐區 啲旅客係接機區停留嘅時間好短

除非high res同彩色 如果得黑白就print字算
Expired tear gas = chemical weapon

咁樣好唔好

手寫緊
有無光復香港時代革命嘅英文？
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

有人反映話HK Police hit the innocents呢張個hit可以改做hurt, 個效果會強烈啲
因為hit嘅話掂一掂都可以叫做hit, 但hurt係指真係傷害緊人
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

光復香港

tear gas expo?

簡而精
警黑合作
下一個被人打嘅可能係你（公仔指住你）

其實所有文宣都要夠速食同易明

take back our rights
攞返本身既有人權

英文文宣，自己PPT畫出來的，請隨便用！

推！！！絲打

同埋要令旅客感興趣
可以有d同旅遊資訊相關
唔會呢頭拎完個頭掉

用核突嘢召喚文宣先係正途

呢2張係我搬運過黎的 原作者不是我

比番credit比柑桔檸檬茶巴打先

可以加埋黑警下下爆頭，外國人未必覺得黑警打人係問題，但打頭一定係大問題

用headshot?

HK POLICE
HEADSHOT
PROTESTORS
加少少插圖（槍）或者有中槍手兄相或片在旁引證，血淋淋啲都得

Pishhhhh

有冇
HONG KONG POLICE CALL US COCKROACH

HURT 同HEADSHOT可以升返高啲，唔使對準個公仔

掂過碌蔗
大家努力

一齊加油

我專登的

一圖片勝萬言

搭巴士就到機場，第一客運大樓落？定第二？

第一

去arrival hall

推 好有用

入黎嘅手足麻煩幫手spread啲文宣出去
有好多新加嘅圖係album

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

光復福建！時代革命！福建獨立！

幫推

口號都係
簡潔d

稍為少少spin 過去 democracy, freedom ...易d 引外國人關注

學菲傭唱歌 / 唱聖詩

行動po 先應該置頂

.

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

早啲見到就印巴打你呢個

接

唔緊要聽日都有得接機

推爆佢

A大堂唔夠人呀

要跑得快過隻連登狗

推呀

坐得好整齊

借用得唔得

棟係得 隨便用

*梗

Push
麻煩今晚入去嘅手足自己print定幾十分

推呀文宣真係有用ga

可唔可以整張寫500幾人被捕

有冇實際數字？

仲要有英文口號 得free Hong kong好似唔夠

有張文宣寫568
但尋曰黃大仙又拉咗
>500 or ~600 ?

簡潔真係好重要

好 我諗下點縮短五大訴求

同我推爆佢

黑警打女人 搏懵個d要提！！

好 我一陣整

好 一陣整埋

HK Police "Fired" expired teargas, Fired 轉做 Fire 好D, Fire 現在式有習慣性意思, 過去式就有"曾經" 意思

唔識日文同韓文 推到有巴絲入黎幫手

整左五大訴求，盡量縮短左，可以係現場叫成口號
睇下有冇字眼要改

呢啲手寫就得，簡單又低成本

我上面整左5大訴求簡短版
睇下可唔可以成為口號

十萬個同意

寫得靚啲 加粗啲字體都起到同樣效果

遊客最驚自身安全，
所以整Travel Alert啦！

如果嫌唔夠簡潔，可以一張圖一條信息，夠突出。

呢個當傳單派都ok

呢四張可以派

推 good

其實放喺度既文宣無用
遊客唔會睇到
只係阻住啲位

簡潔好重要
啲遊客未必個個都會接傳單 或者接完望一望就算
但至少要比佢地睇到最關鍵嘅信息
平時大家見長文都會tldr啦

蝦膏韭菜花炒蝦球

搵人扮空姐，試範遇到催淚彈時，點樣穿戴裝備，好似飛機上面既緊急情況試範咁。應該會幾好睇有埋旁述，首先穿戴安全帽，之後教你點戴豬咀，反光衣

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口